假如有個基佬單方面想養你過埋人世你制唔制?

個死基佬可以養你一世
前提係有日常性生活 同對住佢一世

但你本身係極度抗拒基佬
雙人格劍亦好反感

制
唔制

制

有女人養我 點解我要揀男人

揀你就揀啦
屌你老母推你老母做雞啊

要玩屎眼就唔叫單方面啦

制
利申：絲

單方面係指個基佬love you
而你對佢0興趣加唔係基佬

本身對gay佬好反感
不過正評左👍🏻👍🏻

靚唔靚仔
身材好唔好
技術好唔好

咁我要負面返你

制 我都係gay

一齊唔係頂m記

一齊食M記

仲正

睇下點養

椰汁炸豬扒 嗚椰汁炸豬扒

日常性既生活？

點解可以咁耐都無張圖

幾百億就無
但呢世唔洗煩 有大屋有靚車咁囉

曾大屋

可以比佢含但唔可以比佢屌
只可以我屌佢 亦唔會幫佢含